紅星陳國邦 廖碧兒強勢領軍 99台全新處境劇《娛樂風雲》勢破大台八點江山

由陳國邦、廖碧兒等一線紅星主演的全新處境劇《娛樂風雲》將於今晚強勢首播，面對99台來勢洶洶的新處境劇，有評論認為，原先無綫搶佔八點時段收視江山的皇牌處境劇《愛回家之開心速遞》將會束手無策，被對手打得落花流水，並且無緣多度添食，更遑論挑戰《真情》集數紀錄。

鄭小姐你出返尾數比我未？

港共期待緊死第一個警察或者示威者

tvb你仲唔死

支持viutv打殘tvb
問題係咁嘅演員陣容
好難抽

陂國邦好失禮你

咁有10個8個實up得出
我都反tvb
只係覺得靠陳國邦廖碧兒去砌低愛回家真係吹大左
用tvb棄將暗星去打tvb好難work

呢兩件放係tvb都無人睇啦大佬

老老豆豆係愛回家咁岩好彩執到個好編劇, 好演員其實兩邊都唔缺

不過最近愈黎愈多人反tvb, 藝人又好, 編劇又好, 都會完約嘅, 特別係藝人, tvb份人工出名低, 靠嘅係有冇其他job接, 連出名入屋嘅馬國明都畀人柴台, 其他藝人出show情況有幾慘大家都想象到

短線贏唔到tvb都好, 長線都好有機會, 如果viu堅持多d自家片, 播少d垃圾泡菜支那片, 慣性收視係好易變

睇IU 好過啦

silly李斯

用電影圈班新人好過啦其實

做啦喂

無人睇？

有李斯 silly 連登一定晚晚追捧

過氣奀星 邊個想睇?

陳國邦 一線 紅星

陳國邦真係你睇埋我嗰份

陳國邦都紅星?

支持男主角杜魯福何啟華

今次真係李斯

李斯過左viu?

應該難啲喇

華dee